Выполнены следующие задания:
- Вся базовая часть
- Использование текстур (+1)
- Субъективная реалистичность сцены (+2)
- Устранение ступенчатости (+1)
- Использование дополнительных геометрических примитивов (+2)
- Использование карт окружения в виде сферической или кубирческой нанораммы (+1)
- Материал с глянцевым отражением при помощи «Исправленной Модели Фонга» (+3)
- Использование других известных моделей материалов (+6)
- Использование многопоточности (+2)
